去UK三個星期 最好近倫敦

去邊好
仲有個FD去一個星期
即係本人

Bath Cambridge Oxford Bristol Brighton

UK撚快入 真心唔識路

都近倫敦咩 唔想係咁轉酒店

London留一個禮拜嘅話會悶死你

唔識留。。。好少用
你比我

正好 其實得5日係london 2日巴黎

靜係London 5日你慢慢行 走馬看花
但好多倫敦以外嘅地方都好值得去
Btw Paris 兩日會唔會太少

我想係London附近揾個大森林 石屎路都冇個種
時間唔多 順路去下

波友就梗係去睇波啦

5月尾有冇波睇 我都想去

5月尾幫唔到你
可以搏下足總杯決賽嘅

淨係倫敦都好多地方值得去
睇下你鐘唔鍾意博物館藝術館

Yes

大家幫手plan下小弟1個星期（Fd 3個星期)可以去邊

大英贓物館就一定去㗎啦
V&A都好正，然後British library近排有個Anglo Saxon展都幾抵睇

Bath &Cambridge，靚過city 好多，不過Bath 有啲遠。 之前去左7日，玩到後面嗰幾日有啲悶

上年尾去完英國，倫敦我行左6日都未玩晒

第1日：郵政博物館、大英博物館
第2日(大半日)：Leicester Square、科學博物館
第3日：聖保羅座堂、Tower Bridge、Tower of London、泰晤士河遊船、格林威治天文台
第4日：白金漢宮衛兵交接、西敏寺、邱吉爾戰爭博物館、倫敦交通博物館
第5日：酋長球場、溫布萊球場
第6日：London Bridge Experience、貝爾法斯特軍艦、碎片塔

我重有V&A、馬廄博物館、歷史博物館、小威尼斯、肯辛頓王宮、溫莎古堡.......大量地方未去

不過我撞正聖誕前，去左Queenswalk、海德公園Winter Wonderland，又睇左攝政街燈飾

我仲要冇咁多日
你個留言係最佳示範

因為我真係剛剛去完

住有冇咩建議 唔想哂太多時間撘車

6日用左幾錢

Earl’s Court 有好多bnb 好平

你接唔接受到Hostel？我住Russell Square附近，我去大部分景點都係行

不過講緊行十幾二十分鐘

其實我係買張London Pass跟住玩，大部分景點入場都包晒，我買嗰時11x英鎊5日，但我用左超過200英鎊既價值

怕淨行倫敦悶可以去 Bath Oxford Cambridge Windsor 全部可以 Day trip
淨係倫敦都夠玩有突啦5日

其他洗費呢

Natural History Museum 都好值得去

唔係幾想 今次3人行

踩單車有冇得諗

好呀

當你有張Pass，再主要用步行，其實一日洗費淨返食嗰方面

食我就冇慳，食Burger&Lobster食左3x英鎊；去Winter Wonderland玩加食左大約30-40英鎊；Borough Market食蠔食西班牙海鮮飯又用大約30英鎊

總共我諗用左200英鎊左右掛

有
不過我建議你都係將附近景點圈起，由住宿出發去到景點附近就搭車，係景點與景點之間就行

Richmond

特別係景點其實集中係Zone 1

巴打同我行既地方都差唔多
我記得之前睇衛兵交接，等到急屎然後無睇到

反而個人鍾意行castle

可以諗下yha king cross個間hostel
佢好似有3人房出租架

Castle應該去蘇格蘭會正啲？

做伸手黨做到你咁

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏

連登有愛呀
一齊傾下

Btw 你買張London Pass其實就解決晒你啲問題

呢個唔夠森林
要呢種

好呀
食野係咪點都貴

終極伸手黨

唔識就問 自問英文廢 上網揾再查埋詞典 都唔知揾幾耐
何必非黑即白
不如你都幫下手

一日夠唔夠來回

google

上網睇同巴有去過邊同
當傾下計姐
有冇d好特別or平民既野要試下

你好似開左好多英國po 有冇平民食既野介紹下
想試下當地人日常

我想知你既體驗

正評係畀酋長球場

London唔會有大森林，去公園行下都可以，最就腳Hyde Park，Regent Park，遠少少Richmond Park

等我睇下先

酋長球場真係好靚

利申非阿狗

Richmond Park好似都幾靚
長期都有鹿？

要有比賽先入得去？

樓主講野好撚弱智
現實講野一定成日得罪人/比人白眼
幫你plan ？ 你去定人地去呀
最多咪話問人意見 有咩景點名勝好介紹

比賽先唔入得

一個動詞姐 依家大家咪比緊意見
名勝我上網都搵到啦
我就係想要冇咁遊客feel既行程
咁都要小

咪係

你自己諗下啦 你個post全負評
唔通個個都夾埋屌你咩
伸手黨唔係問題 係你態度同用詞比人感覺差
Get到就get到啦

咁等我都負評下先

一超底
條友懶撚到仆街
個個post都係伸手問野

Sorry 真係懶左d

你係咪住個間3層bunk beds間hostel
個時住逼撚到呢

我特登揀返兩層

其實挽哂個London 要幾日
唔知點預時間

你響google map mark曬D 地方，順路果啲同一日去
利申：下個月去